有冇人同我一樣

一到夜晚就會好撚頹
腦海就會係咁浮現自己嘅種種失敗
自己落樓下公園坐帶住headphones聽歌食住煙飲罐藍妹係到思考人生

好撚煩啊 屌